啱先放撚咗個響屁

原先瞓咗嘅大陸Roomate問我啱啱係咪行雷
我：係
佢：奇怪了，應該快下雨了，有點雨水的味道，還帶點臭

換褲先啦樓主

有m巾幫我吸濕

想屌
3p

你想就要俾你屌咩-.-

OK